分手應該點樣開口

忍咗好耐，就黎捱唔住。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

分你老母

Wtsapp都得架

有冇唸過個女仔有愛你 佢肯唔肯改

垃圾

我想分手。

不如同對方攤出黎傾一傾先
唔好一黎就判死罪啦好痛架